是日早餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。，。。。

早餐食咁多嘢嘅

唔happy 要食返夠皮

見到你了

咁多食唔食得哂

見到咪見到

我屌你老母

我肥仔

終於唔係食嗰條野加綠茶

放假呢